DSE biology aim level 2 應該點溫好？

事源係的黎緊都仲有野要考 得六日可以溫biology
有咩topic係必溫幫助到拎leveL2?
同埋想問下 如果真係撞曬同一個answer係A 考評局會唔會唔睇 當你無做？

溫左成個月得level 1
利申: 主科成績不錯，死左2科elective，讀緊asso

溫下nature of science
每年都一定會考（好似
同埋呢個睇明左真係好易
黎黎去去都係個幾個 不過我都唔記得邊幾個
考我諗應該都有4分掛 最少都有兩分
下年就到我考 希望幫到你

六日夠5啦

買andy tse notes
背曬有4

mitosis meiosis 嗰啲 同埋生仔生女邊個會有病嗰啲
次次出個框架都係咁答又可以掃多幾分
樓主加油